【香港迪士尼】係myTV SUPER 嘅大客？！

一齊去佢Facebook 派嬲再留言, 睇佢仲夠唔夠薑落TVB廣告:

佢決定落唔落TVB廣告，就睇下大家去迪迪尼Facebook 洗版洗得有幾落力喇

【香港迪士尼樂園】係myTV SUPER 嘅大客？！

七月落足3⃣1⃣ 日⚠️
近 7⃣0⃣0⃣萬 曝光次數⚠️
預計為CCTVB 帶嚟過百萬廣告費

鍵盤手足！一齊去 迪士尼 FB洗版，派嬲再留言！

有廣告人報料，TVB游說客戶落myTV SUPER廣告，想避開我哋法眼？😠

【有埋留言Template】
（如有迪士尼奇妙處處通，影埋佢，效果更佳!）
1.
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視宣傳計劃！

2.
我本身都成日帶仔女去迪士尼玩，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB 落MyTV Super廣告此舉極為反感，決定罷去迪士尼直至撤回決定

P.S. 另外，仲有廣告人報料，TVB靠產品藝人代言賺好多錢，喇，有關廣告客戶我哋俾少少時間你哋悔改！⚠️

P.S.2 有消息指，自抵制行動開始，TVB黃金時段廣告損失最少4800萬🤣🍾

損失最少4800萬嘅source:

－－－－－－
💼【TVB廣告客戶名單，消費前請諗清楚】

#恥與為伍 #抵制TVB #TVB #無綫新聞 #出賣港人 #袁志偉下台 #抵制廣告商 #反送中 香港迪士尼樂園 | Hong Kong Disneyland
－－－－－－－
🏃🏻‍♂️請即follow:
FB:
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:

推